不割，但火魔藍絲手足請反省下

你製造左令我地最接近恐怖分子的一幕
你唔會嚇到中共港府，你只係嚇到一班淺黃
有人話國際戰線無用、人權法、民意無用，燒廢老就有？

唔排除係鬼，但即使真係手足，都不割，你做就係我做，因為我明你嬲咩

但真係唔該諗一諗

//作用，George 一直反覆強調這兩個字，就是行動要有成效，能針對警方、或增加政府管治成本，所以難以置信又合乎情理地，一直在前線和警方肉搏的「屠龍小隊」，至今都沒有參與過任何「私了」，「我希望手足，可以將情緒發洩係政權、警隊，而唔係所謂藍絲、廢老。」是否因為「私了」會被割蓆失分？「唔係，我個目標一定要政權回應訴求，任何行動去令政權管治成本增加。」George 一頓後續道，「而打藍絲，應該唔會。」//

唔係我講架，屠龍講架

繼續街頭見

唔割

最後冇事，請文宣見到人post就解釋番

推

不完美 可改善 其實傷勢唔重

唔割，但做法極差

五毛瘋狂開post 想借機洗走開槍

反省後話 冷處理先
推狗警殺人

根本冇事

唔割 但不可有下次

不割

其實做個位手足知唔知 ，火傷好容易感染然後敗血而死

咩叫對等武力 ?藍屍用手你咪用手反擊囉，用火做法極差

割你屎忽咩

手足比人射低左

你地就係用檢討手足做法來回報？

收皮啦
你到呢一刻都唔明？
國際會幫你唔係因為你唔暴力
係因為利益

唔割，但唔好有下次

阿叔扮休班狗捉手足
點解唔燒得?

火燒藍絲都要質疑
咁玩咩麻包袋？玩咩禍必及妻兒？

唔割

唔割
Focus返警察開槍嗰度

可改善

收皮啦屌你地老母臭閪， 睇撚清楚先啦屌自己友

自燃阿叔扮休班警在先

做得極好先啱
等d 仆街知驚避免之前d 刀插腸流揸車撞人事件

拉

睇落恐怖,但實際上根本好少事,燒下D死皮阿伯隨時仲健康左

手足請保護自己

自己睇啦垃圾

無野好反省

要燒應該係對準警甴

雖然事前係佢想捉手足在先
不過呢個做法極差

反乜能野省

事至今日 港共政府自係最需要反省

.......

差你老母，燒狗有咩錯？

不割做得好

但唔割，要反思

都係推返行動post啦

話不割但全部內容都係割

咁叫燒左

唔割 不過希望下次被魔法既喺green object

有咩咁差

有排都未使討論割唔割

反省後話 依家冷處理
推警狗殺人
不推文回覆

反你老母個臭西啊！

如果個個係狗，係咪又要反省？

燒警甴絕對冇問題

佢捉手足在先呀

唔割但要檢討

唔需要反省

唔割就唔好再話自燃

收嗲啦
講完唔割又但係
但你老母咩

藍絲而家已經係話不投機，拎刀出黎斬死你
你呢種左膠唔係同路人，快d死全家啦

輕傷咋

割乜鬼

藍絲斬人果啲又唔見你咁大反應

死左先講

嚇你老母咩 淺黃淺黃淺你老母

屠龍係有佢地道理
但係大快人心，振奮士氣都好重要

做法極差

不推文

成班仆街係度洗走其他實用po

燒完都冇事

你痴撚線
敵人係想攞左我地條命
你竟然要叫手足檢討？

屌你老母啦

收嗲啦，反咪撚野省？
前幾日死左個大好青年
班殺人犯有？佢地慶祝緊呀，屌你老母
你叫人反省？
Onlun9

對家射低左你兄弟你唔做野

走來討論個唔知頭唔知路既事

真心開post講不割其實全部都係割

對等武力

佢出刀 d軍師係咪出番刀隊番藍絲？？

你移民算啦, 不你老母, 自己友死咗幾多件?

反你老母省啊 收皮啦

你都多撚魚，我話之你全家俾人殺死，
一言不合，唔啱聽就放火燒人呀

岩

樓主咪話唔割 聽下人意見先

訓撚醒未呀你

其他地方根本無人討論呢件事
一有活動連登五毛就大量出post分化

需唔需要你咁快衝出黎要手足反省？
同一個post都有人話係當事人扮休班警在先

咁你又想點割？出少句聲無人當你係啞
我真係頂你唔順

你都係事後先知呢個係藍絲
事實上, 當時, 佢可以係臥底/便衣

唔好睇囉，就咁！

割，因為呢d 擺明玩命

有手足被人斬戈時你係邊？企係道德高地當然講得輕鬆啦 屌你

樓主訓左幾多個月？
望下fd comments 個個都讚

fb

咁藍絲廢老撞斷人隻腳、打又、斬人、又幫手捉手足點計？
我會講藍絲會有越黎越多報應囉
我唔鼓勵人放火嫁，但我唔會割

你自己睇清楚前文後理先啦，佢扮休班狗捉手足，我閪知佢真定假，燒咗先講，使唔使仲要問佢攞咗個委任證出黎先燒得？

不你老母

你老母就要反省下
勇武都未割 我地憑乜割？

樓主你咪9up啦，反省你就做鍵盤戰士啦

你收皮

其實連登仔我真係好唔明

5個月喇

對家強姦輪姦殺人 藍絲撞人殺人斬人之類做齊

佢地都無事 佢地仲拍手叫好

但我地？ 咁又話點點點 咁又話點點

我屌你地老母 開真槍喇 輪姦呀屌你老母

我比你燒 我同人輪姦你全家 好無？

我屌你地老母

係你地和理非做到咁 係你地扮撚哂道德高地

我除左屌你老母之外 無撚野再講

咁你講撚晒啦，下次你唔沖入美心燒死D食客

唔割 點都唔割

割你老母
很完美 請繼續 燒狗更好
收皮啦三毛狗

善用不推文回覆
推狗殺人

屌你老母垃圾post,出post之前搵番手足被打被射被斬被殺既相睇睇先啦

push
同埋唔好影vid，手足揚晒啦

唔割，魔法師有事我出錢出力幫
但呢個情況無必要動用最高級別神獸

收撚皮啦
死左都唔撚割
反乜撚嘢醒

又話反抗，又話報仇，又話報應，都唔使你自己做，有人幫你報埋煮好埋比你又縮又話接受唔到，咁你想點呀。

休班狗嚟自己反省下

唔割
支持下次燒狗

你又咪係講撚晒，最好打不還手呀

認同樓主，我睇到片都嚇咗一跳，好在條廢佬仲企得到係度。

走啦樓主，無人想理你，今朝中鎗手足點呀?咁叻你又唔過藍絲谷幫我地手足聲援,成班係度玩分化

手足做乜都唔割呀

就算砍開幾碌都唔會割

咪撚比燒藍絲洗走今朝鐵騎撞人同埋開左唔知幾多發真槍啦好冇

用鎗我地應該用咩?

割 我希望變態底褲超人37可以反省下

你地真係唔會靜靜地處理呢d事
一上連登就見到呢條廢佬長期置頂
連手足比真槍射傷，交通警甴撞人都冇咁多迴響

長他人志氣 滅自己威風靠你班垃圾搞革命就食屎啦

打緊仗呀

你俾把槍我先

好似啲漫畫咁打交爆衫條褲冇穿冇爛

唔好唔記得佢地之前撞人 咬人耳仔 斬人呀
手足做得好好

做法唔完美

死撚開D啦三毛

黑警開槍都無你咁撚淆
下下都話會輸
黑警有無話過會輸on9
黑警話3槍唔夠多啊白撚痴

反你老母省，一早咁做會有藍絲攞刀割腸？會有福建幫斬到人殘廢？班藍絲都唔割仲拍晒手掌呀，你把口話唔割但講埋啲咁既野，對唔對得住手足？

集中推行動post

反思檢討留返完戰後先討論

唔割！

人地慾火焚身你識條鐵咩。

雖然我都好明點解咁嬲 真係唔建議攪藍絲

呢d藍絲只會篤灰捉手足 大陸吹大佢仲好 d人唔撚好落嚟

唔需要反省

拉

「唔割 但你咁做真係唔岩 請諗諗」
好波

人地斬人殺人 你依家話要反省？

唔完美 下次要燒到十成燒傷

免費脫毛啊

呢個已經燒完後,
個身冇爛冇剩反而成班走出黎口講唔割但批評,
俾人打到爆哂江成面臉血果d反而無問題,
冷氣軍師個標準定到自己都唔記得左

成撚日都係咁 根本未有人岀黎話唔好睇 連登就有人岀po話乜柒乜柒 on9

屌其實只係燒佢兩野你地個個譴責啲乜鳩？？
出面藍絲拎刀斬 斬撚到斷手腳 手鐲而自己條命前途黎燒佢兩野你地個個咁撚樣想割？冇撚嘢呀？

佢燒人關我撚事，關你撚事

差佬一言不合用槍射你都未討論

個路人甲優先討論？差佬唔撚會查？

收皮啦

同意
同埋靜靜應就算，拍咩片

最值得反省嘅係俾人影到正面，快啲離開香港

要改善

會輸民意俾佢走.jpg

真係頂你哋唔撚順，
光復香港，時代革命、香港人反抗其實係咪口號黎㗎？
Set咁撚多框架框曬手足不如唔好再嗌啦你哋
次撚次最早出反省po都係自己人，我係手足心諗咁樣叫不割呀？
到俾人出刀仔郁手個個就識好嬲好嬲

咪臭係

跟蹤佢暗角燒啦

成班和理狗 5毛出晒嚟
打緊仗丫，柒頭重係度反反反
反你老母咩

唔割 燒完d油就咩事都無 但可改善

殺唔死，要改善

仲行得走得
比人斬到見腸個個行唔行得郁？

人地對家做咩都無事 我地做激D就成班衝出黎屌 收皮啦你班仆街

剩係識話唔割，下次同人地一家大細嘈，你又可以放火燒全家呀

藍絲唔凶殘咩? 點解要割? 出得嚟挑釁, 預左有危險啦下話

屌你老母，根本想割先係咁提住唔割唔割

咪係
呢個post 竟然仲有咁撚多扮撚曬野既左膠 大局撚 畫面唔好睇撚
屌你老母, 對家用咩招數呀, 係咪做聖人就會羸?

唔割 不過下之開一開遮同唔好拍片

屌你老母話要人反省果d

block就得 唔好理

On99，你去同班警犬講對等武力除裝隻抽隻呀嘛

反咩省，香港人最中意欺善怕惡，手足比黑警打個陣比藍絲打個陣你又唔阻止，到藍絲比人打返轉頭就話夠啦唔好再打。你只不過係知道手足唔會攻擊你先走出黎扮有份加入，其實係偽善。
如果你有勇氣可以係藍絲打人其實出黎阻止同佢講話夠啦，我就信你。

真槍同佢比 雞毛蒜皮

反你老母

善用不推文回覆
出面仲有手足做緊野
推行動post 同狗開槍殺人

英勇！

不完美,要改善

藍絲斬人撞人佢地自己友都唔割
我地自己手足做野割乜春
唔好同我講over咗 藍絲斬人佢地都唔會話自己人over咗

係咪痴撚線
到而家仲出黎講呢啲垃圾

樓主你就真係要反省下啦屌你老母道德撚 根本就係你自己有前設睇一件事 扮乜撚嘢

你班廢物咩都唔敢做 手足唔割你算偷笑
手足比人斬果時唔見你咁L多野講

你都多撚魚，我話之你全家俾人殺死，
一言不合，唔啱聽就開槍射人呀

上面班友
唔割還唔割
唔通我地又去強姦狗啲仔女呀？
有啲野我地唔會做係因為我地好清楚我地唔係黑社會唔係恐怖份子
唔係因為唔夠膽做

做得好。點解要割，下次應該繼續bo

速龍要OT
老婆玩4P

條褲黑都冇黑 咁小事就咁多人開post割
重記唔記得不分化 不割席 不篤灰

收撚皮啦
成班唔係5毛就係on9
係咁話唔割, 成撚日次次話割
黑警開槍殺人啦, 有人俾人斬俾人姦被自殺, 仲係到割割割

自燃阿叔扮休班警在先

屌 灸燒三文魚都熟過你

用手反擊完俾全港黑警追殺，係咪對等？

有咩咁差?

你中左槍末？

你老母先要反省下
人地藍絲玩劏肚，唔單止無屌人，仲話我地抵鳩死自己攞黎
你睇下你依家做乜柒野？

拉啦 集中對家post

屌你老母反省乜撚野，呢個係第一步

期望之後會有火燒狗肉

推呢個
戇撚鳩 根本狗同藍屍都係敵人 等陣隻藍屍斬完手足你地又嬲 嬲完又話要斷手斷腳 依加燒一燒就喊苦喊忽

成日都話核彈都唔割，成班咩都唔做，又阻膠，結果咁就話唔割但做得唔完美。
藍絲都笑你地，人地開左兩次槍都冇諗過割

不割，黑警同d出手打人既藍絲廢老有冇同你講道德理智？

所以咪話咩不割呢啲口號黎

連登仔真係on9仔黎

乜都見唔到喎，唔需要反思無必要反省
話要反思反省果啲麻煩下次遇見藍絲出嚟挑機既時候，第一時間走去做肉盾

收皮啦 分化撚 開post 講埋d 垃圾
手足死左幾多人
反你老母

可以既話係
咁係咪要老母老婆仔女比人強姦拋屍都淨係好嬲好嬲？
你覺得咁樣有用？
屌你老母用下你個豬腦諗下啦傻閪
總之手足好波 絕對支持

差佬唔做野咪比其他人做
唔覺有咩問題

屌樓主老母

割你老母咩成日提呢個字
甩小小皮咋，核彈都未撚出

開你老母藍狗po

口講唔割就等於無割到真係頂樓主唔撚順

善用不推文回覆
推行動post
文宣風向 狗殺人

on9 得連登仔先會叫手足反省

笑撚左 你6月講我都考慮下 隔左咁多個月仲咁講緊 學你咁講 612拎住舊磚都夠死

核彈都唔割，就係多得你呢啲人，將呢句野永遠都只係口號！
#由612第一槍後已經係戰爭
#偽善比惡人更加噁心

收皮 燒人超完美 不用改善

今朝班警犬可以咁亂開槍, 我依家真係咩都唔會割

不割唔係用口講

垃圾分化post
希望樓主係下個俾藍屍襲擊嘅人
記得上嚟叫佢地反省下
On99

肯定事先搽咗火防火槳喇,自編自導自演，anyway我都想講聲抵撚死。

派膠比樓主都嫌廢事
拉

ON9

含撚啦你地。比人射低幾件，仲要手足反思？ 你地大愛到咁牙？國際美國，關注咋，有無真係救過你呀？自救啦港豬

屌佢老母仲生勾勾

應該普通酒精,無咁嚴重
但真係本大利小,視覺效果極嚇人,但又傷害細
搵自己笨

G持,幾時開慰問藍絲大會

真係奇撚怪 你唔叫黑警開槍前反省下
我係黑警真係掩住嘴笑

唔割！！

不你老母咩 衝去黑警面前叫佢唔好開槍啦死左膠
我屌你老母呀

唔覺啵,我覺得燒得好啵
你地憑乜撚叫人反省/唔好再做

冷處理啦
今日天口慶姐
藍絲燥底易上火
唔好瀨人

咁你想點？係咪比人斬比人掉落天橋都淨係打到佢皮外傷？ 如果做恐怖分子可以收哂佢地皮我諗大家都唔介意被人冠上依個頭銜

垃圾又block一件

收皮啦，藍絲會唔會睇到佢哋嗰啲人斬嘅時候割啊？
係無啊！！！我覺得係要你反省一下

而家人地自稱休班警啊on9

真係燒死左都唔撚割

其實佢真係咩事都冇

“核彈都唔割，但請用核彈嘅手足反省下”

「唔係因為唔夠膽做」

「我地」

要反省嘅係樓主你

反乜撚嘢省？
對家由721已經想將手足置於死地
食撚屎啦

口口聲聲話香港人報仇 而加火燒隻藍屍狗都係到屌手足？

有後生仔比藍絲廢老斬到死咁濟 樓主唔去道德感化佢地 ？ 唔叫佢地唔好有下次 ？

印度佬剪髮遮 剪多左 冇事冇事

拉黑啦屌你老母

你睇返爆肚, 斬腳相啦
ON9
721呀
831呀
DLLM

BLOCK

做乜都唔割 屌你老母

廢老突然攞把刀出黎斬你 你會唔會叫佢武力對等呀？屌你老母冷氣軍師 9up你就叻

反省？反你老母
拍片果個放上網果個就要反省

仲有咁多頭髮 點會有事

On9

燒咪燒
唔嚇下班藍屍就會令佢地覺得示威者好蝦
唔想又俾佢地斬到腸都出呀

不推文回覆

真係痴撚線 仲記唔記得上次有手足俾人劏肚腸都出埋黎
反省乜撚?

唔割，不完美，可改善

唔割 但純粹覺得因為咁樣燒藍絲要搞到要出國避狗有啲無謂

戇鳩仔你自己返去反省

收皮啦你

屌收皮啦 著果小小火又話難睇又話影響民望
依家死左幾撚多個手足啊

反你老母省咩

唔啱咪你黎做一次囉

屌哂你地老母啦做法極差？
全撚部返工撚縮返入你老母個閪度

燒得好
等你d廢老以為出街撞人斬人冇後果

樓主五毛

都無乜傷，屌個廢老咪扮野啦

唔割
但是咪做衣狗嫁禍？

對準警察政權 普通藍絲唔使咁重手

差你老母呀，係唔係唔覺得有幾多人比人打死

點都唔割

手足做法有改善空間，但完咗今日先檢討都未遲
麻煩將注意力同airtime放番喺而家仲進行緊嘅戰線度

核暴都唔割唔係口號

如果你係都要引用屠龍隊講既野
「我希望手足，可以將情緒發洩係政權、警隊，而唔係所謂藍絲、廢老。」
首先，條仆街含家鏟廢老自稱休班狗先。
第二，上面已有巴打講咗，國際係唔會因為咁而唔幫我地，因為由始至終都係有利益先幫我地。
第三，藍絲斬我地手足，撞斷我地手足對腳，係咪仲要俾佢地覺得可以為所欲為?
第四，嚇到一班淺黃? 裝修咁耐有無淺黃變中立呀，民意有無逆轉呀? 周同學被殺後集會都有大約十萬人呀，燒藍屍嬲D定手足被殺嬲D呀?

笑撚左

諗下俾人湯肚既手足
咬甩耳仔既 爆眼盲既
中槍既 死既 無數具屍體

連登咁撚多畫面撚左膠

唔可以架 咁樣好暴力
要用念力屌死班仆街呀！
屌你老母正一死垃圾左膠

反咩省？ 有需要？

樓主死全家

[url]火魔手足做得好好唔洗反思 希望你安全
手足們好好學習
屌你老母Christmas都黎緊啦我地幾撚多死傷呀仲潔癖[/url]

唔割 亦無需要反省 手足做左我唔敢做既野 多謝

收皮啦 屠龍屠龍 咪又係其中一隊手足 講乜柒當正人神咁

好多阻膠冷氣軍師仲未覺得最後會黃藍互殺其中一邊死晒為止

繼續和平抗爭啦屌你老母
而家上連登真係得啖笑 全部冷氣軍師黎

但你老母咩但
但就收皮啦
開po做乜鳩

仲正評嗰啲係咩心態

見撚到個但字就嬲

又多一件間諜。
就係要做呢個效果
唔係你以為獅鳥為乜?
為既就係阻嚇力。當法治既阻嚇力不能阻止藍絲犯罪先有神獸。

讓我提醒你，斬人，車人都係屬蓄意嚴重傷人/謀殺既。理應最高判終身監禁。某些國家甚至係死刑。

就因為你呢啲阻膠間諜縱容先不斷有市民受到藍屍襲擊

推 武力唔升級 革命唔洗贏

拎刀插腸打手足嗰陣班藍絲有叫唔好？

不推文回覆
樓主你食屎啦

人哋唔對等你自己就要唔對等？
永遠唔好成為你自己最憎恨嗰種人

有咩問題
自己友腸都比人劏埋出黎
腳比人撞到斷埋
同我講埋呢d鳩野
好易敗血症？係就快撚d去死咪浪費地球資源啦

人地自稱休班警呀
揸刀呀
割你老母
聲稱唔係割但係度屌 叫人反省 你邊撚個咁巴閉呀？

況且 已fc廢老之後係冇事 係小小燒傷only
你割咩撚野？
人地宜家要著草 仲驚民意？你on9？

不割，手足下次做好啲就得
大家要改變mindset，唔好再暴力潔癖
上次手足派傳單都比藍屍生劏，暴力從來無對等
今次唯一做得唔好嘅就係無開遮

比起開槍同尋晚又一城，呢啲嘢小兒科，唔駛嘥時間spin

你班友話唔割但後面硬係加幾隻字屌

甩皮咋 講到好嚴重咁 拉
幫手做好解釋文宣

不割，下次唔好有片

停止討論 我屌你老母係度帶風向

樓主條死左膠開完po就深潛

大家唔再俾佢再推上熱門

你對唔對得住俾人鐵鎚扑頭 刀劏肚刺肺嘅手足

做法唔完善，可接受
手足下次施法前請隱敝好身份

今次燒一燒
起馬嚇到9成本身想出黎斬人既垃圾藍絲

其實問題不大，甚至應該可以更進一步。效果嚇人，先可以阻止藍屍再出黎搞手足，減低手足同和理風險

係

冷氣軍師唔該真係收收皮先 如果香港輸左 就係因為你呢d人
希望你只係假膠 唔係真係咁諗

條木咀收$比人燒

做得非常好，唔割
屌上面個d話唔割但係道屌，同割有咩分別

唔割，但手足真係蒙蒙面好

嚇到淺黃會點？

佢哋由831嚇到今日啦。
狗到今朝都有驚喜，今日呢面先少少自燃就嚇親/割席，咁你淺黃食屎啦。

再當你真係嚇親黃寶寶。
成班只係識鳩上網噏鳩叫之嘛。連和理非都不如。零行動力。洗閪理佢哋諗乜咩。

你有咩資格叫人反省？

啱啊
點可以咁暴力
就算下次又有藍絲因為冇後果而用刀斬死手足，拉女仔上車強姦，都唔可以咁暴力

你咁樣保護手足我咪冇得同國際講香港人好慘囉？
我點打卡話好嬲好唔對等？

手足比人斬比人姦係無問題架喎
又唔係我比人斬
我post完Ig飲杯喜茶就繼續平行時空架啦
你阻住我拎光環打飛機就係你嘅問題

根本依班人就係暴徒
示威者從來只應該企定定比人殺比人姦

但係為咗以後可以繼續扮黃攞光環
不割

唔割
認同 私了可以有另一種手段

繼續用愛與和平救世界啦左膠

唔割 但寧願你燒狗好過燒廢老
班廢老都唔擺得幾耐架啦
當然佢渣刀/打人咁我都支持你燒佢

我邊度有講錯 你對準警察政權我覺得冇問題 但如果係普通廢老藍絲就唔使咁重手 除非係佢哋主動喐手先

不你老竇條撚

燒死左先出聲啦好嗎
小小野都開post

on9拉

對等武力

我地
佢淨係喺冷氣前面打字講到自己有落場咁

我覺得義士做得好好
啲架兩行得出黎就預左為國捐軀㗎啦
而家都係成人之美姐

有冇見佢地咬人 佢地會討論割唔割？

咩叫製造左最接近恐怖分子嘅一刻？

班狗開槍嘅時候唔係恐怖分子？
班狗打死人嘅時候唔係恐怖分子？
六月以來香港人已經唔知經歷左幾多最接近恐怖分子嘅一刻
瞓醒未

打死都唔會割

死左膠見一個屌一個

一直唔明以前連登仔把口最撚賤
極右
點解運動開始反而多左咁多左膠

唔割！
不過用刀一擊即殺先正確！

咁當然就係另一個case啦

屠龍? Who?

知唔知咩叫核彈都唔割
唔好郁啲就提割啦

你老母啦又話不割，得個講字

你班屌鬼既柒頭未爭住割囉
唔幫手正名就由佢掉淡啦屌你老母

藍絲有冇斬9我地呀, 答啦屌你老母

冇問題
拉開

唔割
但目標人物罪不至此
重要人物就難講

有咩問題？咁多個月 手足死嘅死傷嘅傷
班藍屍帶把刀出街斬就得？你都忽忽地

等班藍屍仲夠胆又影相又阻住喇，
今朝西灣河條片，拍手果條扑街遲早要還

人地話中槍要開香檳，連登仔割？

手足冒險做嘢，邊個有資格訓斥？

啱啊
我地唔係殺人犯
所以比人屠殺就應該企定定
最多唱下歌叫死黑警

冇光環仲點抗爭？
仲點用大愛和平穿透交警鐵騎？

反咩省,對家搞到我地D人永久傷殘,燒到佢爛面壞手腳都仲接受呀!

反省 但不改善

咁你用槍對狗囉 講就叻出嚟打狗呀屌你老母

比人打先還手 然後仲慢慢諗咩武力先叫對等？ 比人咬甩左隻耳喇屌你老母
返屋企睇美少女啦

佢幫手捉人，休班警黎

屌你老母呀
阻膠

屌完人然後唔割
收嗲啦屌你老母

邏輯謬誤 你咁樣對番斬人嗰個藍絲當然冇問題 我好支持
但你而家係將藍絲歸納成一堆人 然後一遇到藍絲就進行不對稱嘅武力 再合理化自己嘅行為 原因係因為嗰堆藍絲有人都係用不對稱嘅武力對手足
完全錯曬邏輯

你都on撚9

開三槍呀而家？

人地黑槍射死人
佢地藍屍都開香檳慶祝
真係仲留半點仁慈？要分返罪名？
學狗咁講
現場咁混亂
電光火石
你難保隻藍屍狗會點對手足？

cls, 好撚多阻膠

唔割，但係冇必要

你2打1赤手空拳都打死佢，何必放火

同意

但請推返行動post先，遲啲再檢討

啱啊
就算比人斬都唔可以還手
大不了咪死

反正我坐係屋企吹冷氣姐

ok 將自己成為另一個獨裁 一遇到藍絲或任何證件不合嘅人 格殺勿論 啱唔啱聽 手足加油

廢老冒驚啊

只見到有一舊blue c object 自燃

唔割

其實班狗開槍知唔知槍可以殺死人？
咬人可以咬甩人耳仔？
開車撞人可以撞死人？
用刀斬人可以死人？
佢地傷人之前有諗過人？
Btw 據報該藍絲腰間有槍兼持刀意圖傷人

人地自稱休班警, 當時手足又點知佢係扮定真?
你咁樣講好馬後砲

人地斬人個陣有冇留情呀???

講咩都冇用，連登自燃post已經洗走左開槍post
唔係咁大爭議根本就唔會有咁多討論
講所謂「自燃」嗰啲人其實心裹面自己割咗啦

我的確認為畫面太大衡擊性，唔討好
但冇話要割

如果您自問道理比佢好,佢亂UP咁您又咩傷害. 一個人類會對其他動物的言論動怒?
打人自衛是必要, 但咁不代表所有方式
警底線低, 人不能

收啦皮弱智

唔割 但太衝動 俾人影到樣
BBQ又唔識燒嘢食 邊有人食生嘢嫁
緊係要全熟嫁啦 你話依家我點食得落

係手足唔同你啲阻膠割
唔係你不割呀on9

你都痴撚線
報仇可以點畫面靚 可以點討好？
唱歌感化呀？

起一起底原來又係眾人皆醉我獨醒既人黎
都廢撚事屌 淨係上連登接收資訊然後覺得自己係軍師 希望你6月到而家有出過去一次

你畀人屌硬 根本而家連登底係想將自己成為另一個獨裁 其實幾好笑

手足做得好

blocked

反你老母塊閪皮咩，左膠我屌你老母

正面回應下我嘅講法

5毛我無野講 左膠麻煩你去死一死 唔好阻撚住講埋D垃圾話

藍C 都識用聖水炸手足，仲要拿到2級燒傷
手足仲迷戀火魔法

收皮啦呢加仲話自己淺黃果d係味有病？

不你老母死阻膠，多多都支持呀

得啦，屌你老母。
攬住個道德光環，跟住見到有手足中槍俾嬲嬲。

死左膠學人割勇武行動手足

啱吖
依家香港人其實仲未接受到呢種

btw 唔割

仲覺得冇問題果D
等到段片俾人推到去美國果邊
睇下對邊個有利

哇屌你老母 出去望下個世界發生咩事啦咁多野講 淨係識係屋企嘆冷氣

自燃阿叔扮休班警在先

大家用不推文回呢個Post

割 先割左樓主呢班垃圾
大家唔好再覆條垃圾

反省你老母
不割
我覺得可以做得更好
拉
你收皮啦

根本任何私了都唔應該拍片
更唔應該放出黎

死左膠

其實d狗殘害左幾多我地手足，我地做番d嘢唔得咩。

煽動情緒, 目的主要係要對手犯錯,
千百年來的歷史戰爭都是, 即是運動比賽, 都係越少犯錯的才是最後贏家

其實我回應左 但你又spin去第二個point 係咪要我回應返自己？
"比人打先還手 然後仲慢慢諗咩武力先叫對等？ "
"廢老突然攞把刀出黎斬你 你會唔會叫佢武力對等呀"
知唔知現場實際咩情況？不如你又答下我

樓豬智障 你有咩資格同人講割唔割
係人地同你不割呀 死左膠

人畜之別，要燒唔係燒藍絲 自己諗下

點止唔割，即頭高度讚揚TIM啦

輸民意嫁 唔好呀 比佢走啦

P.S sor 冇圖

咁又點？
你要反抗就注定要暴力
暴力就係畫面唔好
到今時今日仲諗住顧外國輿論？
現場好撚危險
你又點知對家會做啲咩？
外國除左係twitter屌下仲可以做啲乜撚野？

我屌你老母啦

咪係

講唔割但乜乜乜，同割有咩分別？痴撚線

唔割，燒多幾件

依個POST多五毛到 拉

不割

因前線手足抗爭時要 更多智慧同勇氣

戰爭只有贏同輸，你要好畜生咁贏定係要好君子咁輸？

斬妖就割，燒廢老就唔割，思維咁撚怪

希望樓主係藍絲拎刀斬手足果陣會係現場衝出黎同藍絲講呢番說話

譴責咪割蓆囉你老母

乜撚嘢叫 唔割但強烈譴責？？？

語癌定精神分裂？

總之就唔撚割！！！

死左膠
垃圾論壇
仲話運動指揮大台
街坊阿姐都勇武過你地 會學識保護手足

下 你覺得有野姐
根本就冇人覺得有問題

屌你老母
死左幾撚多人
你老母比狗屌完就唔可有下次

不完美，下次改善

你走啦五毛

樓主只代表佢自己

人地開槍 𣈴都唔𣈴
又唔見你叫佢反省

欺善怕惡

所以我咪叫你加油囉 根據你嘅講法 一有意見不合/ 政見唔同咪打7佢打死佢囉
調返轉咁講 啲警察依照你嘅邏輯 都係合理武力㗎 下一秒點知佢會唔會搶槍或者拎把刀出嚟

下？無問題喎 定得你覺得有問題？

死左膠淨係識攻擊手足架炸
根本唔係同路人

其實講割唔割做乜撚
有手足夠膽咁做 我地仲係度講割唔割
做得唔好 咪改善囉
做乜手足做乜野都要先考慮割唔割呢個問題

用火攻人真係唔好睇，我一開始睇都覺得做多咗。不過唔做都做咗，諗下點拆仲好，CGTN同CCTV會一定煲大佢，可能今次仲會上國際新聞

Blocked

樓主自己反省下就岩，等左呢日好耐

你講得好岩
唔割

香港人係要贏有當權個班,
唔係打贏一個警察或藍絲,
打低一個可以當贏左當權個班, 咁同警察或藍絲咪同LV
知道前線出黎好辛苦, 但只能祈望, 大局為重

明眼人一睇就知收錢做戲啦
真係暴徒放火燒佢死左啦
企定定係度俾人燒
燒完個人都無事既
做戲都搵個好啲嫁啦

你都on9 唔割啦 咪成日講暴力
乜野係暴力
政治暴力咁多又唔講

香港事件 關支那人咩事

割就一定唔割，但大家記得將個波拋返比政府，唔好自己攬哂上身

如果有人覺得唔想個情況變得更壞，咁政府責無旁貸，唯一可以制止情況繼續失控既只有政府

人多偶然會有過火行為，都係意料中事
總會遇到你唔認同既行為，割蓆點都係中計

只要記住我地係為五大訴求而戰，我地始終都需要真普選，唔好放棄唔好動搖到個信念

專心屌返黑警開槍射人揸車撞人，政府其實係遠遠更可惡
自己友唔好內鬨

你去比人劏下肚爆曬腸 先同我講對等武力啦 死左膠

屌你老母咩 叫人回應 回應完你就叫人加油
咁你答我未呀? 死左膠唔識同人傾計?
"知唔知現場實際咩情況？不如你又答下我"

你好意思講美國，人地一就革命咗，會好似香港咁燒下d物體又話唔道德呀失民意咩

點撚解要反省？

唔割 唔好FF人權法個埋野
係有用就唔會出現今日既局面

我支持法師

唱歌

你地班仆街臭系 係屋企指指點點
人地手足係出面打生打死
你地做乜撚柒野呀係到？
唔割唔撚係你地咁撚樣嫁

又話香港人反抗？依家燒傷個廢老少少又話唔好又話唔得 咁怕事反咩抗啫？翻去共享大灣區榮耀啦

我睇唔到喎

你收皮啦垃圾

係電光火石之間
手足感到有生命危險
燒果條扮休班狗廢老係合理武力

唔割 但係過分咗

話唔割後面永遠有個but

我睇唔到有人做過咩野， 明明係個亞叔心火盛自燃， 我唔識， 但我覺得無問題

想割，起碼都要燒到入icu 先收貨

我地自己人比藍絲隊：
信報女記者爆肺入icu
荃灣比老黑斬到可能行唔番
比的士撞斷腳
派傳單比人劏肚腸都跌埋出黎

求其數都幾單要入icu 做手術啦
呢個燒甩皮你同我講做法極差？

其實你有冇睇清楚我上面嘅留言
我只係話武力要對稱 唔好搬龍門
就返呢件事講 如果佢係曾經有用武力打過手足 用武力對返佢我覺得冇問題
調返轉 我係話當普通藍絲或者意見不合嘅人唔需要去到咁

好好笑？其他咁多休班狗俾人私了都冇咁大反應
個個都話多謝神獸添
你自己睇下今次，冇大問題係乜開咁多post解釋又剩
與其爭論割唔割不如諗下點做好關公先啦

唔該你反省下先

老HI都唔割！

當你班仆街口講唔割但係又要屌手足兩下既時候以經割左
你班仆街

不完美 可改善

成撚日話割彈都唔割收皮啦 手足係點樣都唔會割 你話太子站蛋糕依啲咁on9 就話割姐

分化欒收皮啦

聲譽？樓上講聲譽？
笑死

反你老母省啊
你哋返入老母嗰西就差唔多

依件藍絲扮曱甴捉手足你唔講
藍絲打手足 湯肚 咬耳 斬人你唔講
你隔撚住個moon 叫手足反省
我屌你老母你邊撚個咁撚大支呀？
係咪所有手足企定定比佢地虐殺就最撚好呀？
十一月仲講緊比位人入論
你究竟明唔明 我地嘅存在係佢地眼中就係錯呀屌你

所以咪叫你了解返呢件事先囉屌你老母 知唔知成件事既前因後果呀?
同無腦既人講野真係好撚辛苦

唔割
不完美 可改善 記得遮樣

呢種做法一定要割! 跟本同黑警黑社會心態冇分別。係人係鬼冇人知!

如果多你呢種人 呢場坑爭就輸撚硬 對家玩到咁 依家燒一燒你就講一大輪廢話 岩既 比人姦個個唔係你

扮休班狗啊
自燃阿叔扮休班警在先

啱 左膠心態係冇用

藍c 揸槍？

唔割但又屌係咩玩法
唔割喺班畫面撚眼中只係一句口號，首先要割撚晒班畫面撚先

收皮啦阻膠

佢話自己係休班狗啊On lun9
你都死撚埋去吧啦撚樣

各有各行動方式
起我底pls
@ vvovv2019

反你老母省啊
次次都有呢d post
證明樓主責怪前線手足
咁撚勁就出去現場啦

唔割
但不完美，可接受，要改善

核彈唔割
火魔即割

衷心希望大家將矛頭對準政權！
搞淺藍係會錯左focus，相信大家會明白

理撚得你

條友真係弱智 眾人皆醉我獨醒

我上高留言冇針對呢件事 因為未清楚前因後果前唔想評論錯單一事件
我論點好清晰只係一樣 武力要對稱
而家好似係你九唔搭八

視覺好恐怖，但打佢一身仲傷

無呀
個阿伯撐緊手足
手足唔會左 幫佢say聲sor

不割，但屌你老味成段都係割

對等武力？人地用槍我地又用咩？
屌你老母 對等武力都講得出 on99

唔割 但請對準政權

唔割，不過對準目標，食燒狗肉

唔割,但你成段都好似割緊,屌緊人咁

你唔清楚件事 點樣"就返呢件事講"????????
無腦既人講野特別有趣

勇武巴們
無條件撐你哋
咪理班死左膠
同班藍屍On lun79返支那做狗就岩

火燒藍屍就叫話好暴力個啲所謂嘅深黃
[size=6我屌曬你地老母呀
暴你老母力
響你屌梗手足火攻廢老暴力就陣
諗下俾人劏肚露腸個個手足
俾人咬甩耳仔個個
砍人腳個個
反你老母省呀[/size=6]

不割蓆 不分化
分化撚死全家

收檔啦冷氣軍師 咩野叫唔割啊 得個講字

不割，但....
但你老母啊但

我係話'就返呢件事嚟講 如果佢。。。'
你有冇見到如果呢兩個字

拉 場面撚

有咩事

睇撚左前傳先啦,條友扮休班狗捉手足呀屌你 懶醒

下 我覺得做得好好喎 可以燒死就更完美

收皮啦冷氣軍師 藍絲拎刀斬人你唔講？
而家係到企道得高地？

over哂 斷手斷腳已足夠
火刑用返係狗身上

左膠撚 屌你老母
人地開槍會唔會反省 你收皮啦
反你老母啦 偽善撚

唔想見到啲黑警曱甴又拎住呢單嘢
話係要出嚟保護市民

唔割，但xxxxxx

大家明唔明咩係唔割？

我同你唔割，但屌你老母臭閪影衰晒呀
咁算唔算唔割

唔割，做法唔完美，要改善，但可以接受

拉左先

岩啊岩啊 等佢開晒槍 斬好晒啲手足啦
先係度大叫 殺人犯 強姦犯 放人 就最撚有用

係死左好多件 但殺左藍絲就會返生？

要阻嚇佢地私了已經夠晒

緊記：不要成為自己討厭的人 共產黨就係想我地做到同佢地一樣

不割 你做就係我做 理解手足心情

唔割！
唯一問題係燒完佢都無傷咁濟

你割？ 屌到你老母敗血死呀

唔割就咪撚咁多野講

正視聽
個阿叔冒警拉人，先會被火燒

唔割 要幫手講番成件 個廢老搞人先

我都覺叫殺人犯用途唔大

兩條路 革命/無限期罷工

兩條路我都ready

可以改善嘅咪就係無燒死到啲死廢老同太遲先燒佢哋囉

你都on撚鳩，見到火就話恐怖份子咁之前割到出腸個d係咩？大慈善家？

你地做乜鳩？平時又話要打鳩藍絲，依家走去護佢地⋯？燒佢係無乜用但起碼有阻嚇性，唔好唔記得大把藍絲都斬、打、傷害過手足，點解咁耐以來都仲咁多傷害友方嘅藍絲就係因為佢地知我地惡唔出咩樣加上唔洗付刑責，所以咪咁放膽搞我地。

同埋燒完係唔割嘅就直情唔好開Post拎出嚟講得唔得？支持下其他仲抗爭緊嘅大學得唔得？

好扮唔扮扮休班警

我淨係見到魔術表演咋喎

想割嘅你吔冇資格，因為你冇用

唔損

反你老母
我屌到你老母個西就反
黑警殺人反省未?

That’s what I mean
我意思就係唔要啲人係度大叫殺人犯
因為無撚用
好似勇武爸直接燒撚死班仆街就岩

做法極差？不知幾好啊我話！

今次做法真係唔理想

嚇鳩走D 臭口阿叔等於有阻嚇性?
有心郁你既藍絲得閒同你係度口角
暗位衝出黎斬你個堆會驚既咩

又唔割, 但裡面又屌鳩手足, 你知唔知自己講緊咩

一係你就直接講話割

冒狗加追住手足嚟打
道德高地撚盲咗？

自燃阿叔扮休班警在先

唔割 =/= 唔可以比意見

如水： 互相學習&進化

其實你知唔知條友扮休班警?

我覺得要反省的位就係唔應該拍片 唔好暴露自己
其他野唔洗反省 period

差你老母 我哋手足之前俾人斬又點計呀

其實你知唔知條友扮休班警? 當時係當佢休班警處理

講返黑警開槍同電單車撞人。咪帶風去

差你老母咩
佢地班人無大腦嫁
我地係咪用腦對佢又係話唔係對等呀
今次做得唔好係因為無傘陣

佢想捉手足在先

on9

啱

手足俾人射低晒
跟著你喺到割手足係咩玩法？

去沙灘都曬得傷過佢

邏輯謬誤 你咁樣對番打人嗰個狗當然冇問題 我好支持
但你而家係將狗歸納成一堆人 然後一遇到落單狗就進行不對稱嘅武力 再合理化自己嘅行為 原因係因為嗰堆狗有人都係用不對稱嘅武力對手足
完全錯曬邏輯

唔割 好波

唔完美 可改善 唔割

先都唔夠半日就放大火燒呀叔呢件事，係咪想丟淡今朝警察實彈開槍？風向撚？

立場fb個反應仍然係一面倒啵

唔覺有乜問題，對家劏肚，車撞，拎刀。
我地用同等武力係好撚正常。
屌你地班死阻膠，前線搵命博，你地就係度割唔割。好撚涼簿

可能我錯咗,以為小事

1515更新
馬鞍山被淋液體燒傷男子情況危殆

一名男子在馬鞍山與其他人爭吵，有人突然向他潑液體並點火，男子全身著火。

痴孖線 藍絲捅人 咬甩耳仔 白衫人血洗元朗 黑警完全唔撚執法 我地鬧幾句就喊打喊殺
你宜家係到批評手足？
仲想企係道德高地幾耐呀？

呢個時候咩撚都唔割

咪撚開post

反乜野省

自己人都唔撐 仲話革命
個天會跌落黎比你？

都係哥句

對手係惡魔 唔代表我地要成為惡魔

革命/罷工 都ready

但革命係唔係代表要殺晒所有反抗反對嘅人 例如藍絲？

何止極差，根本係冇人性

唔割，做法十分好，值得支持及鼓勵

唔割，但下次打一獲仲有用好多

傷唔到仲要比人當ISIS，小心

我覺得唯一不足就係唔應該拍片 文字直播比我地爽完就算
一放火又搞到d左膠湧現

不割，雖然不完美，但可接受

唔割，但係真係唔好繼續

反你老母省

最緊要係成效！！不割

自己睇佢衰乜

from 隔離post

唔好再討論啦
事後條友行得走得，仲可以串9 d消防呀

請問有幾多個手足死咗？宜家對家傷個少少你幫佢講說話？笑死

如果我哋爭取嘅係人權自由同民主，無用對方係藍定係黑，都一定要反對呢種行為!

Btw 係咪有人講過要斷筋骨

要佢地長命百歲 百病纏身啊

未撚死得呀嘛，咁收爹啦
中槍手足而家危殆啊屌你老母

真係好撚諷刺，今朝有個手足中槍，即時無意識.. 依加個阿叔燒完仲可以正常對答，你地仲可以覺得魔法師要反省
真係覺得唔暴力會有轉機既我屌哂你地老母

收皮
根本完全冇事
條廢老收咗錢架好無？

係我錯將狗當人, 對唔住手足

Push 唔割

對家殺咁多手足，而家火燒就話手足似恐怖分子
而家武力已經唔對等，可唔可以唔好割先？

唔割

比起俾人斬既手足 啲啲算係咩野？

所以燒左藍絲會贏？
針對目標好無

屌撚完人話唔割
你睇LIVE架炸傻鳩
憑咩割

咁比藍絲打就會贏?
最緊要畫面好睇

錯誤

殺藍絲增加唔到贏面

要反省，唔好再錯

知唔知咩叫警戒呀
班狗想開槍令我地驚，班on9藍絲有樣學樣，我地冇槍咪用火令對家驚囉
不割 絕對支持
風向撚死開啦 自己友都踩？

冇咩問題，係個畫面唔太好睇

罷工都唔會贏，你繼續返工啦

Perfect

嚇你老母，唔割

幾撚時輪到樓主呢d仆街評頭品足呀？
係屋企食花生就死開啦冷氣軍師
咁撚多野講

畫面好睇就會贏?
200萬夠好睇未

大快人心

咁你有冇更好嘅方法去阻止藍絲傷人殺人？

唔割 死人都唔割

今日大成功
係狗發癲亂射人

其實中共同警察有武器可以打橫嚟,
我地無本錢咁做,要扮唔明都無辦法

對手有死到咩？
下下講道德，咁善良點贏對家？係咪對家捉人9叫放人就得？咁個手足去左新屋嶺比人打死左啦，仲天真到覺得對家仲會對等看待

唔係鼓勵人做你又做，而係非常時期做非常事，對家無人性在先，唔升級都係幫兇一種

仲要死幾多個先醒？

唔係最緊要，而係有影響
條友仲要惡化到critical，個影響細極有限

而暫時未睇到有咩建樹

根本冇事 手足腸都割埋出黎又點計？
係滿足唔到畫面黨
下次廢老用關節好啦

講無人性，你同班狗講

收皮啦垃圾希望下次藍絲斬果個係你不過睇你都係啲唔敢出街嘅冷氣軍師 斬唔到你添

屌你啦，對家攪831，浮屍跳樓殺人強姦，
而家燒親下，之後仲行得走得叫人反省？

藍絲斬到人永久傷殘 昏迷 割腸 咬甩耳
不割 非常多謝手足！

你老母生咗你就真係錯誤
答非所問

恐怖份子
係無差別襲擊
唔識字唔好亂用

半個鐘前已經危殆

但問題係呢位藍絲冇咁做過。我同樓主都唔會割㗎啦。你留返啖氣同外國人解釋啦，不過你呢個論點一定比人屌。

以前嚮youtube見到鬼佬屌手足打的士司機，我都仲可以send段撞人片。但今次真係解釋唔到

割你

如果被燒係班狗或揸槍狗又點睇?

會變成十分讚同

咁都冇事？咁撚無天理

岩啊
要震懾到對家先係

人地對家而家鍾意打就打姦就姦，喺外援未到前係要諗自保同行動安全先，畫面靚唔靚哩個盡做

無辦法，手足條命要擺第一位

又唔割又叫人諗一諗 想點？

扮狗捉人先你知唔知

二百萬人上街又有咩建樹，比藍屍私了唔還手有咩建樹

照佢表面傷勢睇 冇血冇剩 又行得走得 燒係咪好d? 順便脫埋毛 既方便又環保

話傷勢唔重個d 你地真係睇少燒傷
當年八仙塵爆好多人都係過幾日之後先死
唔割 但真係唔好再有下一次

不割你就咪撚出post啦五毛狗

On9 個運動行左幾多個月呀，仲講依啲？

你岀黎講，睇下會唔會比人燒？

我唔割呀 大家要團結 香港人 報仇 血債血償

所以你都贊成而家喺斗冇人性，邊邊死得人越多邊邊就會贏?

藍絲老野有企圖殺人前科
要令到佢地知出黎係有後果

佢拎刀殺人先處理佢就遲

普通藍絲阿叔講廢話，又唔需要出動最高階神獸嘅！唔割但真係要反省

自燃阿叔扮休班警在先

自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

- 分享自 LIHKG 討論區自燃阿叔扮休班警在先

阻膠:等佢殺人先燒佢啦

唔割！

洗乜問割定唔割
其實咁問都係想壯下膽將成件事合理化
咁都話冇問題, 咁遲D可以直播斬首都冇問題

收皮啦屌你

阻膠：等佢殺人再交比法庭，我地相信香港係有法治嘅

之後左膠又會送佢走，叫人講還講唔好打佢
好乞人憎，平時已經無咩建樹，要做野就阻頭阻勢

割咩呀割？你又唔係冒住比人打比人殺比人姦比人判坐監嘅風險出去，你有咩資格割呀？係都係你比人割蓆啦割

收皮啦 屌你老母

屌 唔夠啊 一啲都無事咁

最緊要好睇

無個二百萬人，根本唔會有國際戰線

被私了同出火魔之間應該唔係二元對立

自燃阿叔扮休班警在先

係想贏嘅就推噚日又一城
今日開鎚，用車撞人
想道德高地同畫面好睇就推呢個Post啦

反你老母省
你先係鬼

我睇到好開心喎。。。
出返啖氣

反省你老母
割你條命
我地全部人都冇資格割呀
口講要報仇
人地自稱休班狗
手足掟個汽油彈就乜乜叉叉
講割d咪撚抗爭咪撚報仇奶共把啦

自燃阿叔扮休班警在先

自認係狗同追打手足啊

關撚事，國際係唔會因為你暴力就唔幫你架做人唔好咁幼稚稚得唔得，到而家為止我地呢邊損失左咁多，對面就一個人都未死過，咁樣嬴到就有鬼啦，係度講一句不割但實際上就個個都割緊，係齊心既洗撚強調自己係不割咩

條廢老都無傷 割咩鳩

左膠相信法庭
但係畜牲都唔會落案起訴，睇下白衫個班而家乜事都無

啱，完。

死咗都唔割啊

齊心唔好割
支持手足決定先岩

佢地咁做一定有原因
團結好無？

唔割
但更加想個對象係黑狗

唔割完再補一句 咁咩叫唔割？
我話你知 我點都唔割
就算再有下一次
我 都 唔 撚 割
佢係我手足 一直都係 永遠都係

又話核彈都唔割

又黎輸民意？

不割 行得走得

可改善

嚇你老母咩 條友扮休班警打人呀

重好講國際戰線，有用的話會有咁多人死？7婆有理你？國際戰線真係咁有用今日洗撚三罷

你自己反省先

又輸民意喇救命

單機喇柒頭

手足被咬甩耳 斬斷腳 比車撞當睇唔到?
block得

再拉

割你老母

打藍絲係一種天理循環
天唔誅佢
人誅佢
係依個咁嘅世道
只有咁先可以令人仲相信公義

又唔好係咪都屌人割 明白樓主都係想大家進步

你斯文唔代表人哋對你斯文
美國殺拉登係點殺？
同佢講道理？定直接隊冧佢？

有咩問題，而家啲人無讀歴史，搞到和理非上腦? 知唔知咩叫高壓激起反抗? 佢都承認自己係中國人，非我族類。。。

你錯，如果你咁講d黑奴殺支持奴隸制度嘅人，係唔係冇人性？

唔割，但真係嚇親，好易死人，到時就係謀殺

唔好再有下次，依件事一定會脾中共大做文章

成堆五毛衝出來叫唔割唔割

收皮啦分化撚

加不割兩隻字仲勁過道德高地

收皮啦p牌仔

洗乜搵藉口
個阿叔都企定定係到
對邊個有威脅
ISIS都係咁
因為你係美國人
話斬你咪斬你
一班為真主
一班為民主自由
做得出就唔怕認

不如內戰啦，你槍射我，我放火燒你，

香港人又贏，共產黨成最大輸家

買機票走

只要block曬唔同聲音 就會得返一種聲音

淺黃 :唔割

笑撚死，對手係惡魔 唔代表我地要成為惡魔你唔做悪魔又入地獄呀，重話咩革命ready

屠龍唔撚係大台
我認同佢地做既野
唔代表佢講既野我就要跟

叔一燒係馬鐵站扮狗提手足打手足你唔撚講?
唔撚割呀 覺得岩就繼續去

屌你老母，今日都未完就開po反省？出來啦仆街，中大仲打緊啊

追打完人嘅黑狗(佢自稱)
邊個知佢會唔會有鎗?

核爆都唔割
佢做初一我做十五
俾人已恰上面，點解仲要俾佢踩

警察還警察 市民還市民

梗係要反省啦，變完human torch仲行得走得

低溫火而已，唔割

手足做左 無問題
但係無必要鼓吹
目標最好集中番警察同政府到

藍絲既 你拖到暗角 做咩都得
但唔洗推到熱門咁囉

唔割，但啲火用嚟燒黑警會更好

睇撚左條片先好同我出聲啦

係囉 完全唔對等

對方有得用真槍實彈
我哋連火槍都未必有

不割，但放火燒人，感觀唔太好

斬手斬腳係咪就冇問題？

割乜鳩，又要等人拎把刀斬到手足先黎做冷氣軍師？

等左幾個月啦，國際幫過我地做啲咩

美國會失民心

未死啊 反你老母

我地都死左咁多平民啦！
5個月仲講呢d
無暴政點樣有isis呀？
屌！
我都唔明點解香港唔請班僱佣兵番黎隊死班popo

這個廢佬，今晚就會有人為佢寫好劇本，輕傷變重傷

幫推

兒登仔: 核彈都唔割
都係兒登仔: 放火燒藍絲？即割

唯一想講手足幾十個怕一個
搞到要火魔法師幫手
不推文

國際戰線可以拎去穩定下淺黃，而我真心希望你可以用今日既火魔事件去做到幫我哋既文宣

同埋今日無三罷，或者你可以理解多少少連登同TG以外既世界

呢層樓啲人諗咩？今次人好彩冇事啫，仲來？咁鍾意火魔燒藍絲頂撚用咩去燒差佬吖笨

係，人地郁手我地先可以郁。唔係同黑警有麼分別

毋須討論

唔好推

燒曱甴 好小事

你都on99

呢度一打膠 我想你自己好好反省下

反省下

你點証明唔係喬裝人做？on9

唔割 唔係講唔割兩個字就叫唔割
人哋槍殺手足 幫佢燒死皮就割?

不割 但
已經唔洗睇落去

講嘢就由佢啦，如佢出手. 還擊先至可以噉樣做。要堅守原則喇！否則我哋同popo冇分別. 但我仍唔割。

覺得過火嘅望翻上面張圖

食屎喇, 唔割又講咁撚咁廢話

危殆呀無事

不完美，但做法可以改善

agger

反你老母 無燒死條垃圾可惜添啦

CLS, 燒人？俾機會差佬開槍？

你真係好撚柒廢 人地叫你了解下先又唔撚展示你有了解過/去了解 一昧講自己d point做乜鳩 特撚別係你扮撚晒客觀理性但事實上乜柒都唔聽唔理淨係講自己想講既野發表自己既觀點既假撚樣好撚噁心

藍絲全部抵死既

走啦 屌你老母

佢自燃有咩問題呀

死左義士邊個還呀 ？

呢種邏輯沒完沒了
如果藍絲當佢地自己人係手足
佢地都可以將佢地既行為解釋為報仇/行使正義
黃絲俾人打既時候佢地又會叫好
黃絲又會話佢地叫好冇良知冇人性
黑狗同藍絲又係完美實行緊不割席咁濟

調返換連登其實一撚樣
只不過係陣營唔同
仲有就係我地有民意國際輿論backup
去到呢一到，係咪真係唔使理民意撚？

我一直都認為唔好認為自己代表正義，代表良知
有啲dirty work係要有人做，但係要偷偷地做，偷偷地贏
你唔見黑警831，721，跳樓死人，佢地死都要掩蓋證據，務求將件事停留係傳聞階段？
好多野係唔需要日光日白明刀明槍，有狗俾人燒我地可以大聲叫好，但唔使急住出黎領功

呢半年計埋自殺死好多添
要唔要捉d藍屍黎填平條數打和?
老豆老母係首選呀

了解咗一定係真？ 你喺唔喺現場？喺嘅講嚟聽下 發生咩事

反你老母醒咩
袋穩啦0.5

死左人，被人斬，有人報仇居然講割蓆。 不如出去維園快樂抗爭好嘛

屌你 吔屎啦

危殆喎而家

第一個割你
垃圾

不知幾好

睇撚左條片先好同我出聲啦
唔係純粹證見不合呀

呢個世界有仁慈嘅獨裁但係冇仁慈既極權
如果仁慈嘅獨裁可以打贏中共又有咩所謂

駁唔到

太古果位渣刀同咬耳
可唔可以時間暫停等有刀既巴打搭車去現場?

我割樓主，樓主請反省下，

有人比狗射你唔討論點反抗，
有人比狗車撞你唔傾，
係要開個post討論條廢中再叫人反省
你老母，你真係唔識點抗爭

同意樓主

咁你咪繼續係你個同溫層入面囉
藍絲係應該再教育

睇撚左條片先

你咁做咪同共產黨冇分別?
係呀

不如咁啦, 記名制
如果有藍絲打到手足重傷, 記低名先
手足入左院幾日後唔好彩走左既, 再約佢出來平等武力好嗎?

之前呢又發生咩事？你睇完呢條片就完全清楚咩事？
你有冇睇清楚我啲留言啊？ 我幾時有話佢哋係政見不合

淺乜嘢藍呀
睇撚左條片先好同我出聲啦

反乜撚嘢醒？
你平時嗌乜嘢？香港人加油啊嘛
有錯咩？
拉

希望樓主俾藍c斬死
利申：唔割

扮中立？收啦

我哋受咗傷嘅手足咁又點計法啊？

你個思想6月果陣就ok

如果呢個係黑警會好好多

我班淺黄朋友表示。。。

A： 蕭正楠朋友燒正男
B： 做得好
C：Nice

冷處理，做法不完美，可改善

用手好暴力，我地應該用愛感化佢地。

又話反抗又話報仇,小小事就出黎嘈,唔通你上網打幾句就報到仇咩

睇撚左條片先好同我出聲啦
藍絲班狗同蝗死曬我真係唔care

講到好似你唔燒佢就唔會俾人做文章咁

唔係要割，但呢個位太易畀人入，絕對有改善空間。
明日嘅國際頭條，應該係警狗開槍。

樓主你食屎啦 前線做野關你撚事咩
又喺度冷氣軍師呀？收皮啦你

希望下次可以燒到狗！
不過狗啲衫都防火

其實我地都可以自製胡椒噴霧

On79 民意撚

無野要反省
要反省都係點解5個月先得1個，而唔係加多3個零？

算吧啦 要幫一早就幫左 到今時今日仲話太暴力太難睇既 好心你地唔好咁天真 幾多後生過左身? 比人斬比人打比人殺, 你老母仲諗住和平可以爭取到公義民主?

屌你行得走得，吹水吹大又信，blocked

反你老母臭閪

仲香港人加油

改叫香港人內戰啦
互相癲殺，贏左話事

你冇政見不合 你寫證見不合啫
條片咪證明個呀叔自己攞嚟衰

明明係個好開始

仲講對等武力？
人地咬甩耳 射盲眼 刀插見腸
而家又話返我地似恐怖份子？傻撚左？

唔割

問題係大家係咪要放棄外國輿論戰線先?
真係好難兜，只可以冷處理
如果佢係有刀果D 就話啫
下次唔好啦

冇問題喎，This is war

今日既火魔事件可以增加深黃嘅士氣
唔係冇，係搞唔成，所以香港冇得救。當所有人都支持奴隸制度，係身為奴隸只能用比奴隸主和支持奴隸制度的人更高的武力去反抗，這才是大義

點樣呀屌你老母

冇人放火, 佢自己燒自己
唔洗割

哦明白哂
唔係籍口
因為怕佢有鎗
燒以燒柒佢係好合理
咁你地可以見一個燒一個

哇好肉赤啊屌

但冇做得咁勁呀嘛，講真如果廢老係搵車撞人，斬人嘅咁做正常，但如果得把口就唔太好，廢老死唔死我唔關心，唔好彩佢真係燒死左/重傷，手足就會被人告謀殺，如果個位手足睇到希望你自己都要小心d，唔想再失去你地每一位

太暴力不鳥

你番去同班警甴講呀笨

原因同藉口你鍾意用咩用詞都得啦
不推文

屌你老母中出都會懷孕，你老母對等地奶埋我屎眼

睇唔到有人放火，阿叔挑釁人就唔岩啦（已轉藍屍思維）

人地藍絲黑警強姦掉周同學落樓都拍曬手叫好，其實香港人接受程度真係好高，唔好畏手畏尾啦

唔割，但譴責你咁唔小心俾人影到樣其他手足要小心啲
離開香港先，我地撐你

屌你啦 燒得好！！
條廢老捉手足啊！
呢半年我地失去咗幾多啊？
我淨係計藍屍：劏肚斬腳咬耳
唔撚記得？

「戰爭只有贏同輸，你要好畜生咁贏定係要好君子咁輸？」

你條問題有前設：依家打緊仗只有贏同輸，意思姐係你覺得殺左個藍絲有助打贏場仗，但係我依家話你知，殺左佢係唔會對我地贏依場仗有幫助，你明唔撚明？

所以後面條問題唔撚成立，因為選項只有「好畜生咁輸」同「好君子咁輸」，明未？

無反省需要，我只記得手足今早中槍仲危殆緊

互相火燒最好，斬人最好，得閒你燒下我，睇唔順眼我又斬下你

藍黃都可以心靈治癒，
香港人又贏

反你老母咩on9仔

唯一要反省就係唔應該喺鏡頭前做

完全係差

我覺得
對象如果係黑警被燒既我認同你呢句
但而家係一個無攻擊力既廢老既話我會覺得over左
唔係一句死左幾多人就合理化任何野

情景題
如果我出去無差別攻擊路人, 斬埋你老母, 然後我話"屌你老母死左幾撚多人", 屌埋你係左膠
你點?

但你老母

我屌你老母臭閪

反省下 下次唔用火直接用手打死佢

同樣方法對狗有冇用 ？

下次有黑警開槍 你上去擋 ok？

你都識講自己係無差別攻擊啦
情景前設都完全唔同
今日個廢老係自稱休班狗呀 佢追打手足先呀
同你講所謂既情景題到底有邊撚到一樣？

連登真係唔同出面 識班和理非都拍曬手叫好

連登就屌曬鬼

收皮啦屌你老母

食屎啦你。你同警犬講左先。

邊個係實名壇
A：連登
B：FB

認同，推一下。

我明手足嬲啲咩，你係做咗我心入面想做嘅嘢。
不過要諗下除咗身心暢快仲有咩作用，希望可以進化。

割乜撚野 而家核爆？

核爆都唔割，但係放火就割，這就是連登仔

其實問題就係畫面睇落恐怖
私了甚至打到殘廢係畫面上睇落比起自燃都冇咁恐怖
國際媒體睇就係睇畫面,一陣真係嚇到風向唔同都唔好
btw唔割

如果咁都話唔過份 呢場運動注定比自己晚暴力玩撚完。。調返轉係藍絲放火 燒你 你會唔會覺得唔過份 就係成日話唔割 唔比批評。。。實際割左唔出來既人 已經好多

傻豬，加咗油係個藍絲身上
先燒得著啊嘛

你邊位呀？我都話你知殺左佢係對我地贏依場仗有幫助，你明唔撚明？
重有從來戰爭只有輸贏，冇中間。依家我哋唔係對等嘅戰爭，雙方實力懸殊，要贏只能靠邪道，私了黑警，趁着敵人弱勢時進攻，散播對敵人不利的傳言乃是非君子所為，是否停對外文宣？
因此，後面條問題係成立，因為選項只有「好畜生咁輸」同「好君子咁輸」，明未？

割乜撚嘢，呢啲直頭要表揚！

我地比人斬
你係邊
屌你老母你走啦仆街

不推文回覆

屌你老母呀樓上帶風向
啲藍絲打手足有理過你地感受咩

我都覺得咁樣燒法無乜用，呢個唔係割唔割，而係有無用既問題

咁佢死左未？
咁早出黎分化有閪用？
就係因為你呢啲仆街潔癖聖母搞到啲藍絲黑警愈來愈得吋進尺
佢地講覺得做任何野講任何說話
輪姦人到大肚掉手足落街打死人斬人都無後果
佢地唔識驚我地無好日子過
即使殺雞儆猴有咩唔妥？

況且佢自燃關人撚事

拉撚到沉底

自燃都唔得？ 返你老母個西到啦

因政見不同口角 馬鞍山一男被淋易燃液體縱火 送院危殆【短片】 (16:15)

唔割就梗

但好老實呢d廢老未至於要紅燒，反而燒狗就無咩問題

黑警開槍，如果我地用不對等武力來對平民報復，咁同黑警大蝦細蝦我地有咩分別？

睇隔離post話佢自認休班警喎

我都得反政府係冇乜用係好冇人性
利申:唔割

你呢d濕鳩畫面撚其實都好撚煩

話之你拎刀斬佢我都唔割架啦
講緊有咩可能後果姐

推
絕對唔割
反省係正確做法
吾日三省吾身

不過其實成日judge人割唔割真係好on9
就算真係好憎你呢種做法既左膠或者淺黃
咁又點 以後唔出嚟遊行？ 放棄五大訴求？
根本冇得割
但我同意樓主 唔好搞到破窗效應主動搞廢老 正常叫神獸自衛就可以了

唔需要解釋 只要唔割就得了

拉
屌你老母

下次邊個食美心就紅燒佢一家，唔割
係咪咁

上個月好多人都話因為交通燈爛左要割架
依家呢？
連登無ddos好耐 唔係無原因架嘛

當然係唔一樣啦巴打

所謂情景題同火燒廢老無關
我係想講如果我本身既行動係justify唔到, 咁一句“死左幾多人”就有被濫用既情況

我咁撚長氣係因為今日個個都好嬲, 好多人講“死左幾多人呀”
只係想提下大家, 以免“死左幾多人”被濫用
唔啱聽當我無講過

唔割 但太細火 冇咩作用 要反思

不太完美，但有改善空間

成班冷氣軍師，我諗呢個時勢仲可以講咩燒人全家個d，應該係連遊行都無出過，連學生妹都知要勇武

燒廢老無用咩 ？嚇淺黃？ 你坐住個腦呀？

藍絲用車撞 人 咪一樣無事 你去左邊？？ 冷氣撚講永遠最易 出面冒住生命危險 幫香港抗爭緊 呢個扮明電光火石之間決定。 我相信佢會下次改善

屌你老母唔通"反抗"又係被濫用?

冇咁嚴重，要割一早割左
但下次唔好，宜家主要要幫手足霖霖點兜+文宣

唔係嚇到淺黃
係嚇到深藍睇下佢地仲敢唔敢做架兩

Sor誤會你意思

同意

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

唔該大家入一入嚟
有咩比得上黑警綁架強姦
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地
你對比起燒藍屍同埋路過被強姦邊樣可惡

利申開槍狗死全家

呢度啲三毛多到呢
拉

大家善用不推文功能
拉

成身著火

連登仔：唔嚴重，行得走得

[澄清]火燒手足唔係失去理智!! 有前因!!

屌你老母啦，仲要喺度講咩道德？
知唔知我哋輸啲咩呀？就係輸在唔夠對家狠。

五毛認証 block
pull

睇咗啦。咁樣就要俾人燒?

連登仔口口聲聲話唔割
其實最撚快割係你地
之前用刀殺狗同何君堯
仲未割夠？
依家又係咁 我真係笑撚咗

法律上佢的而且確係殺咗人

話要檢討反省個班真係on 撚99

做人應該終始一生都保持人性，如果唔係同狗冇分別。

前傳

自燃阿叔扮休班警在先

走啦 五毛 大灣區等你

咁事實真係

唔割，唔完美，可改善
冷處理

但我暗爽

唔割，非常完美，無須改善
知道就算

講返西灣河黑警實彈殺人

On9

藍店 罷買
藍絲 私了/罵

又唔係燒警察又要唔戴口罩 俾人影到樣

對家打撚到手足入曬院危殆就好嬲好嬲
對家見到我地傷到仆街拍曬手掌啦
你自己道德觀念過高就唔好怪人點解要做
燒佢咪燒佢 我仲諗緊點解佢咁都唔死咋

冇錯

手足比狗打爆眼、撞斷腳、斬到腸飛曬出黎
區議員比狗拉
元朗黑社會刀手亂斬
依家燒個阿叔就咁

人唔笑 狗都吠

手足比狗打爆眼、撞斷腳、斬到腸飛曬出黎
區議員比狗拉
元朗黑社會刀手亂斬
依家燒個阿叔就咁

人唔笑 狗都吠
不分化 不割蓆 不篤灰

突破樽頸位十分值得表揚

休班警黎架wo 定佢冒警

唔好畀燒豬單嘢轉移今日開槍單嘢視線

唔割
但係係燒就燒剩灰先走

笑撚死當個制度係侵犯緊其他人的人基本要求，有違道德，正義，你守法只係支持緊個制度。當時擁有奴隸係合法，迫害奴隸都係冇問題，咁所以奴隸就唔應該反抗，香港人(黑奴)都應該要咁，乖乖哋服從政府(奴隸主)？

唔割 當死黑警開槍殺人，強姦都唔好令藍變黃真係黃都唔會變
仲要依個黑藍想手足死
最需要反省嘅係樓主你

點都唔割

下次遮晒樣

第一時間割左你條脷先

你就係果種仲未認清敵人係咩人嘅人

支那同呢班狗係恐怖份子來呀

收皮啦冷氣撚

全力支持 洗撚反省

成架的士車埋嚟個陣 你記得衝過去擋

重點係狗仔開槍射手足
而唔係燒春雞
請大家捻清楚

樓主應該反省下 火魔法手足係先驅者 唔應該被批評

唔割
呢單事少
Focus返警察開槍射殺手無寸鐵手足

屌你老母啦 人地對家已經搞到我地冇左一位手足啦
第二個生死未卜呀！
你有冇良心呀 點對得住手足呀

咁你不如講下邊條法例你覺得有奴隸嘅感覺

係，百份百啱，唔通等佢出🔪你仲黎得切🔥咩！

真係一撚流，之前比藍絲割肚，比藍絲用刀追殺就話要報仇，好嬲。
但嬲完做過ｄ咩？係乜撚都無做過，依加有人做呢ｄ事，做就係到說三道四，真係屌啦。